今朝我公司兩個港豬師奶主動話要去投票⋯⋯

公司有幾件港豬型師奶
今次初選我都廢事嘥口水同佢哋解釋乜嘢事，無叫過佢哋去投

今朝返到公司（星期日仲要開工可悲）
居然聽到兩個港豬師奶同事，話收工要去投票
隱約聽到佢地話趁有得投好投驚未來無得投，驚俾公安捉去中國，又話尋日見好多人排隊

聽佢哋對答聽得出佢哋唔明初選目的係乜嘢，但因為對中共的恐懼，加上見尋日全港好多人排隊去投，所以都驅使佢哋出嚟投

利申：尋日投咗，而家仲係公司

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

Push

唔去投之後會比公安拉架